沙頭角公路大塞車

有冇巴打知佢要整燈整到幾時？
今日等車等撚左成個鐘都未撚上到小巴